仆街了，啱先辭咗職，就輪到老豆失業

搵人一槍打死我好唔好

快d搵工

加油
快點搵工

早日搵到工

兩父子一齊搵工其實好難得

女

我養你

仲有我老豆喎

樓主做邊行呀

之前喺NGO做文職仔咋

兩父女咁得未呀

我就是我 是顏色不一樣的煙火

點呀巴打